支持警察內容止暴製亂

警菁英 射二噁英
男死精 女停經
生畸嬰 毒難清

你想見到白衫高層坐係冷氣房，你就落街吸二噁英？

你啲仔女呀，望清楚！

今次毅進仔真係冇得輸，輸精管個輸

假新聞？

吹大咗啦，文宣要真料先有人信，作Fake news 一啲好處都冇

睇對象啦
冇腦藍屍連天使都信
太潔癖冇用嘅